大天二大佬叫咩名？

第五頁開估

大老二

錯

錯，大班二

大天一

你老鼠，麥嘉登囉你以為我唔識！

啱

屌你老母

秒

……